# Ressources pour l'enseignement de la spécialité NSI en classe de terminale.

Site réalisé avec Mkdocs à l'aide de l'excellente documentation [disponible ici](https://ens-fr.gitlab.io/mkdocs/gitlab-mkdocs/#configuration-de-git)

